Triklo將不再提供免費服務

壞咗一排之後轉為subscribe制
收費暫時定為每個sem $300
各位巴絲點睇

免費都係得個丁屎咁多comments
收費肯定冇人用

佢靠人contribute
要俾錢用contribute個pool就細好多
咁依浸一吸會吸到幾多錢